EXO KAI改左新名！！！！

KAI The 1st Mini Album [KAI (开)]

牙开

傻鳩樓主一出道嘅時候已經介紹咗佢呢個名另一個意思係開

樓主好幽默

K开工

ＫＡＩ＝Ｋ开工

咁佢本身個意思真係解 开

kaishi

推

开工啦

升工

KAI子

我都睇到呢個

牙开繼牙边後改殘體字

EXO 殘狗團

不了

Waaaa support my bb

@ Swag (Kaib)

勁正勁型勁skr